中西區部分康文署設施提早關閉

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

康樂及文化事務署（康文署）今日（八月四日）宣布，由於預計下午中西區有大型群眾活動， 區內除早前公布的堅尼地城游泳池、中山紀念公園游泳池、中山紀念公園體育館、中山紀念公園足球場、中山紀念公園籃球場和上環體育館外，香港公園體育館、石塘咀體育館、士美非路體育館、香港壁球中心，以及區內的籃球場、足球場和排球場亦會提早於下午三時關閉。

此外，石塘咀公共圖書館、士美非路公共圖書館和上環文娛中心亦將提早於今日下午三時關閉。
完

2019年8月4日（星期日）
香港時間14時13分

吓今日全民運日
我仲諗去做運動㗎喎